大家點睇黎緊套港產片咩高凶浩劫

好似講西九龍求其一棟樓 仲流過無線d劇

但見個男主角好似都幾大隻

係香港拍就叫港產片架啦咩

泫雅幾時拍片？想睇好耐

屌套野搞到香港變左做一個支那城市
香港警察用百度search野
飛行服務隊變左做空中警察

泡菜撚真係ON9冇腦㗎WO

唔撚係掛 有冇劇情到冧樓果陣有支那高官出黎講話中央政府會全力支援香港救災?

我寧願睇到香港街景掛晒紅燈籠, 周街都係風水師同武術家都唔想見到用支那野

軟滲透, 慢性國化. 明白未.
唔講野唔做野唔代表佢地唔做小動作.